@misc{latexbib,
  title = {Latex Bibliography Management},
  author = {Wikibooks},
  year =  {2017},
  url = {https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Bibliography_Management},
  note = {abgerufen am 2. Mai 2017}
}

@book{praxisbuch2017,
   author = {Brenner, Michael and Nils {gentschen Felde} and Wolfgang Hommel and Stefan Metzger and Helmut Reiser and Thomas Schaaf},
   title = {Praxisbuch ISO-IEC 27001: Management der Informationssicherheit und Vorbereitung auf die Zertifizierung},
   publisher = {Hanser},
   edition = {2. Auflage},
   year = 2017,
   month = apr
}
@misc{bsiGesetz,
    title= {Gesetz über das Bundesamt für Sicherheit in der Informationstechnik (BSI-Gesetz - BSIG)},
    author= {Bundesamt für Justiz und Verbraucherschutz},
    year={2009},
    url = {https://www.gesetze-im-internet.de/bsig_2009/BJNR282110009.html},
    note={abgerufen am 30.10.2020}
}

@misc{b3s,
    title= {Branchenspezifischer Sicherheitsstandard für die Gesundheitsversorgung im Krankenhaus},
    author= {Bundesverband der Kankenhausträger in der Bundesrepublik Deutschland},
    year={2019},
    url = {https://www.dkgev.de/fileadmin/default/Mediapool/2_Themen/2.1_Digitalisierung_Daten/2.1.4._IT-Sicherheit_und_technischer_Datenschutz/2.1.4.1._IT-Sicherheit_im_Krankenhaus/B3S_KH_v1.1_8a_geprueft.pdf},
    note={abgerufen am 03.11.2020}
}

